## Finology Test

Build with Flask
belum connect database

Step Runnnig Program:
1. install python Python 3.6.6
2. install python3-pip
3. install vurtualenv (pip install virtualenv)
4. buat virtualenv(virtualenv test-env)
5. jalankan virtualenv (. test-env/bin/activate)
6. masuk direktori test-finology
7. install requirement (pip -r install requirement.txt)
8. jalankan program python test_finology.py
9. buka browser masuk ke alamat http://0.0.0.0:5000/ (port 5000 mungkin bisa berubah)
